兩星期前有條女話我留鬚應該幾型仔

條女話我幾似鬼仔
留一留應該幾型
咁我老西都夜訓整殘自己囉
留左兩個星期已經好長

但今朝洗面照鏡柒撚到仆街
明明初頭係幾順眼

why

鬼叫你係亞洲人咩 基因已經輸咗啦

咁留鬚同整殘自己又兩樣野黎嘅...

型嘅人著底衫出街都型

最快
如果病埋生得仲快
剩係講捱一晚夜已經比正常快十倍

睇劇睇得太多 開完幾日ot會留長啲鬚

真係有女神

客套說話又當真

留鬚唔等於唔剃鬚

正如留長髮唔等於唔使剪頭髮

笑左

唔想直接話你樣衰姐